戒咗大半年即食麵 感覺好咗好多

上年開始戒食任何杯麵同公仔麵，所有調味粉同油炸麵(伊麵除外)再冇食過落肚

成個腸胃會feel到紮實好多 唔會好似浪下浪下咁飽飽濟濟

仲有頭髮都比先前密返。調味粉累事唔係講笑

奉勸咁多位巴絲，早戒為妙 真係為自己身體著想。

即食麵如毒藥 調味粉同個油炸麵是但一邊都唔好掂。

PS 依家返工日日都食個蘋果或橙tim

健生

戒左五年 近期狂食

日本仔泡菜仔印印死晒未

我諗樓主一日一個生果都好緊要

每星期食兩三餐公仔麵

第一次聽日講個腸胃會紮實左

聽人講

習慣帶生果，自然習慣食
其實仲有依家早餐都學緊食麥皮

唔好喇，無謂功虧一簣

長遠慢性自殺嚟。信我。

類似咁樣形容啦，即係冇再漏漏bowbow咁

戒左即食麵四個月
戒左凍飲一年三個月
感覺真係好好
但戒唔到雪糕 一個月食兩次左右

酒我唔掂，唔識飲

一個月就約三四罐汽水，都知自己飲偏多了

我食親即食麵後個頭都勁撚痛
又口喝 都唔知係咪d仆街調味粉搞到咁

口乾一定會。調味粉作怪。話知係日本進口嘅即食麵。

貪一時香口，苦半日喉嚨 水龍頭塞口咁灌水飲都解唔到的

我都戒左即食麵同汽水
不嬲唔中意味精
食完好口乾
屋企人食野健康
唔落太多調味料
煲湯唔落鹽

都啱

呢期改緊口飲蜜糖 買下維他菊花茶咁

有啲好彩自己以前肥低
為左減肥 咩即食麵 凍飲 氣水 個啲都已經無食

味精要吸收的，人體微量元素嚟。關鍵係咪天然提煉

但係我肯撚定調味粉十成都係化學品

我飲250盒裝，而且都係耐唔耐。通常運完先整盒嚟解下渴咁

加埋運動keep fit, 想唔比女溝死都難

想快手煮掂一餐有咩代替品

好難介,, 自己唔識煮野食
唯有加隻蛋落去個面到 好似健康D

煮衛生麵，撈麵可以落蠔油，湯麵自己落少少鹽，油，味精OK

好難介，尤其早餐食個辛辣麵真係極品
不過食麵一向唔飲湯，禁會唔會好少少

即食麵其實真係好毒
以前大學住hall有一排成日食
腸胃差左勁多，仲曾經痾過黑屎
無食之後完全健康返哂
但一到考試為左方便都係有食

蠔油咪一樣唔健康

飲埋湯固然衰多兩錢

餐餐食個油炸麵都唔掂啦。BTW 唔好再比呢種麵香迷惑住喇

見過鬼怕黑，好事

前題傾返如何戒掉萬惡嘅即食麵

壽桃牌嗰啲麵 算唔算係？

烏冬我會建議俾貴啲買急凍嘅讚岐。急凍嘅比保鮮嗰啲少好多防腐劑

淨買麵條唔連味粉OK的

好鐘意食即食麵

壽桃牌納含量高到仆街呀 簡直跑嬴大市

冇錯。衰過屎水

我都係。三歲鍾意食到最近大半年前先斷然去戒甩佢

我都係
停食左一排
個body明顯聰明左

第時一食公仔麵身體會頂唔順

戒咗凍飲同甜野零食差唔多兩年
上星期同班friend睇波成枱啤酒汽水薯片，我都冇掂過，佢哋話我癡撚線

到你年紀大，血管開始脆你就知

讀大學四年食咗好撚多

唔食公仔麵仲有咩食啫

日日茶記沙嗲牛肉麵

LSD唔係毒品黎咩巴打?

食麵唔會用佢個湯底 同埋一定會過左冷河先

所有加工食品都係啦
介左個人好好多

戒埋紅肉同煎炸野
個人仲fresh
但係乜都唔食做人有咩樂趣

長到你八十歲呀，你由一出世以經係慢性自殺啦

戒咗即食麵瞓得好咗

戒凍飲真係戒唔到 太易熱個身

公仔麵戒左大半年喇 茶記湯粉麵通常食米粉/通粉多
公仔麵油炸 其實一個已經勁肥, 而且高鈉 大家齊加入戒公仔麵既行列

快d死仲好

我相信我係比較奇怪既人,
介就唔會介,
但出街又唔會叫去超市

但麥皮唔落奶好難食，但我又唔受得

戒左就快十年路過

冇食一年幾，但其實好想食

lsd

呢排仲食得多左

無食3個月自信心返晒黎

考試科科100分

噉係因為啲人覺得冇咁鹹
同份量既鹽好似冇乜味
最後鈉都係一樣咁多

唔好望回頭

冇話咁落得奶嘅

用有氣水取代汽水

食開日版即食麵
乜事都無

會唔會怕骨質疏鬆？

以前試過為左慳錢
日日lunch都食出前一丁 (有過冷河)
食到第三日已經柯黑屎
嚇到我死
自此戒左

戒左大半年
期間食過一次7仔撈麵
好快就肚痛 然後柯

之後就再冇食過即食麵
轉食超力牌即食米粉 (紫色嗰隻

m記 kfc 譚仔呢堆仲傷身
戒左呢堆之後身體同皮膚都好左

鹽既化學名叫納喎

人又靚左 頭髮又多左 自信心返哂黎

戒走唔健康嘅嘢感覺正好多，以前最誇張一日3罐汽水宜家一個月都未必有一罐

全戒油炸野，同糖
一食到就想嘔

我通常食沙嗲牛肉通，好似冇即食麵咁唔健康

一年飲半罐 仲要溝水飲。

睇完都想介
但有無指定野代替品

手打烏冬？

巴打好徹底

冇錯 好開始
利申 每年食唔多過2次

我呢排都開始買烏冬煮，順便落d薯仔紅蘿蔔，想食肉就落d雞胸落去，
之後落少少超市買返黎既日本都麵汁
其實幾好食

超市買個啲直身通常唔跟味粉嘅面算唔算
咩上海面 素面 蕎麥面
純粹覺得公仔面唔好食
幾年了但唔覺身體好或者瘦左

未必淨係關即食面事架
仲有加工肉類或者味精或者糖份飲品
生活習慣eg早瞓 瞓得好唔好 飲水份量 都會影響到

有得揀我覺得粉絲 意粉 通粉 全蛋麵會好d

新鮮麵舖既上海麵超好食
不過麻煩在三五七日就要入貨

米線，米粉，烏冬呢啲嘢食既Gi值都比較高 食得多會易肥

蕎麥麵加日本麵汁

同出前一丁，辛辣麵個d比呢

咁當然出前一丁呢啲肥啲啦
又會肥又唔健康

戒左即食麵M記可樂一年
唔覺有咩分別
係瘦左D 但我本身都好瘦

俾樓主嚇親
煮個面定定驚先

好耐冇食公仔麵杯麵

冇味粉跟嘅麵點煮先好食？

阿信屋有平

自從我老豆飲左，血壓低左

佢直情當水飲

有效管教好個腸胃。

樓主好忍得口

大方向好
凍飲難介架啦 但即食面可以

同時我會游水 所以飲凍飲ok la
唔飲凍野 田野，人生會少好多樂趣

同游水有咩關係，你意思做運動?
今晚歐聯又要諗食乜宵夜

糖份飲品真係零
飲凍0t都走甜

蕎麥麵同烏冬真係好好食

求圖

即食麵好耐都唔食
因為血壓高
冇咩特別炸喎

Thanks